含撚投泛民嘅入一入黎

解釋到嘅幫你call馬投

人呢

?

唔撚答淨係打算比負皮就過骨?

屌你老母啊撚樣 死出黎答未呀 議會入面口撚窒窒咁都由鳩你 依家連投票都唔撚出現呀點撚樣投你呀

肥享
泛民駁唔到架啦
俾個負評就好返出去繼續屌票啦

如果你今朝, 唔係只貼LINK

COPY返原文同圖出黎

效果會更好

依家好多人含撚投左啦

哂撚氣啦
到依家都仲一條友都未撚入黎

好波

特登上網查下無神論者的巴別塔係乜水
喔,原來係碌撚個老友馬健賢既手下肥毒亨利

陳述事實都錯？ 唔通你有去投票家陣屈鳩你咩
用下腦啦。。

咩叫投票？ 一舊屎同兩舊屎
你係震揀兩舊屎 無人幫到你
想本土派入到閘？接受現實啦
另外你投白票對大局有幫助？

我含撚投泛民到最尾班撚樣都係唔投票 咁就唔係兩舊屎？
依家我投泛民對大局有咩幫助？ 又選佢地入去缺席投票？
早日認清事實啦

好快樓主就會俾泛民打手屈做五毛

喂好心啦 淨係識負皮 諗到點拆未

講清楚，係泛民既大局，本土派係鬼
本土派一早俾人話係鬼好耐，咁泛民個大局關其他人咩事先

邊個話你知含淚係保香港？
含淚係保泛民議席咋

兩害取其輕真係難聽過粗口
出賣港人咁多年仲係用緊呢個理由叫人投
點撚解唔係佢地改變
做D政績出黎拎走我地果票？
要負評就負評
要屈毛就屈毛
總之唔會再投泛民

呢個肥亨日日叫人焦土
佢自己個老婆係死黑警嚟架

咁同佢呢篇文既對錯有乜關係?

難道唔係事實?

犯國閪以後學方國珊咁縮入區議會算啦
立法會唔需要牆頭草

Lm